傳陳秋實因尋釁滋事罪監禁

公民記者陳秋實、方斌和前央視記者李澤華，二月在武漢調查直播中共病毒（俗稱武漢病毒、新冠病毒）疫情期間相繼失蹤。據網紅蔣罔正披露，陳秋實與方斌將分別被判1年和5年刑期，李澤華監視居住半年。

網紅蔣罔正在其YouTube頻道披露，有消息人士提供他可靠消息，稱3月13日湖北省政府辦公廳、武漢市委辦公廳、湖北省公安廳和北京專案組人員，就武漢三名公民記者專門開了一個專題會議。

這個會議有了一個結果，那就是陳秋實將會被判有期徒刑1年，以「尋釁滋事罪」的名義，不得緩刑，也就是說他將被判實刑。方斌以「聚眾擾亂社會治安罪」處有期徒刑5年，可能剝奪3年以上政治權利。李澤華監視居住6個月，監視他的不是公安、國安，而是他的母親。

蔣罔正還表示，已將消息提供給陳秋實的聯繫人，請她轉達陳的父母。

維穩機器坐監！係一場戲！呃人既

原來未死 未去刷首抽

以為佢中肺炎死左

之前無人懷疑係大外宣既時候講咩都無事

早排一畀人懷疑就捉左去坐

有無咁橋？

2月之後就消失左

。。。。

點解佢1年。。。方斌5年

尋釁滋事
又係呢條萬能KEY

後台唔夠強硬

連登仔：俾我發現咗先拉去坐，一定係棄子係陰毛

畀人水去武漢，最尾先知到真係俾人水，佢斷片最後嗰句說話情緒崩潰

咁高調, 但係排咁耐先到佢, 是但啦

大紀元真係好有公信力